有無人識bunnyfufu?

好佩服佢
由全職選手轉做全職streamer
雖然直播唔算多人睇
但每日都keep住upload精華片
真心覺得佢真係好有心
同editors d互動又好笑
每日自己一個諗新題材其實好難
雖然我已經無玩lol
但每日都會睇佢d片同比個like支持下

d 片悶到嘔

係咁重複仲衰過nb3

原來大家咁唔鐘意佢 我覺得佢有諗頭同有心為主

條友冇哂鬥志啦 自暴自棄

唔識bunnyfufu
利申 識bunnyfufuu

madlife

浮誇到仆街

成日拍埋啲戇鳩題材 睇嚟呃細佬架啫